---
title: 2022-07-26-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.MangroveDay_ZH-CN5590436101_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&qlt=30
date: 2022-07-26 22:41:11
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.MangroveDay_ZH-CN5590436101_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&qlt=30)
# 新闻
### [50个虚拟人只要599元，“捏脸”大军抢占虚拟人](https://www.woshipm.com/ai/5540597.html)
> 概要: 编辑导语：如今，“元宇宙”仍然是人们关注的焦点，而元宇宙的火爆首先让虚拟人赛道卷了起来，越来越多的虚拟人出现并活跃在各行各业中，供应商也迎来集体增长。关于未来虚拟人会如何发展，仍在初步的探索当中。元宇......
### [淘宝曾经的最大对手，是如何被干掉的？](https://www.woshipm.com/it/5540694.html)
> 概要: 编辑导语：近日，易趣网发布了关闭公告，宣布由于公司调整运营策略，将决定停止平台运营，关闭易趣网站。作为淘宝曾经最大的对手，易趣是如何被淘宝“干掉”的呢？本篇文章作者分享了易趣网这一变故的来龙去脉，感兴......
### [搜索也是一门手艺 2.0：产品经理如何快速找各种资料？](https://www.woshipm.com/pmd/5540481.html)
> 概要: 编辑导语：作为一名产品经理，尤其是B端业务，找竞品，找资料等是常有的事情，然而网络上海量的信息和内容，使得有时想要精准找寻资料反而更难了。本文作者分享了他平时找竞品信息、找产品资料的方法，希望能给你带......
### [仅需一个依赖给Swagger换上新皮肤，既简单又炫酷！](https://segmentfault.com/a/1190000042222063)
> 概要: Swagger作为一款非常流行的API文档生成工具，相信很多小伙伴都在用。Swagger最为方便的地方在于，你的项目只要集成了它，一启动就能生成最新版文档，而且可以在线调试。不过Swagger的接口调......
### [特斯拉起火引发新能源汽车安全争议 电池技术升级成行业发展关键](https://finance.sina.com.cn/tech/roll/2022-07-26/doc-imizirav5403662.shtml)
> 概要: 来源：证券日报......
### [基于 Flink CDC 实现海量数据的实时同步和转换](https://segmentfault.com/a/1190000042222932)
> 概要: 摘要：本文整理自 Apache Flink Committer，Flink CDC Maintainer，阿里巴巴高级开发工程师徐榜江（雪尽）在 5 月 21 日 Flink CDC Meetup 的......
### [法拉第未来推迟推出首款电动汽车 称出现现金短缺](https://finance.sina.com.cn/tech/it/2022-07-26/doc-imizmscv3521722.shtml)
> 概要: 新浪科技讯 北京时间7月26日早间消息，据报道，法拉第未来（Faraday Future）将其期待已久的首辆汽车的生产和交付时间推迟到2022年第三或第四季度，并表示这需要额外的资金来完成......
### [Angular项目过大？合理拆分它！](https://segmentfault.com/a/1190000042223966)
> 概要: 前言本文描述如何合理拆分项目，关于性能优化等方面后续的文章再讨论。Angular 让人诟病的一点就是打包后体积很大，一不小心main.js就大的离谱，其实遇到类似的问题，不管是体积大、数据大、还是流量......
### [上汽只能被低估](https://www.huxiu.com/article/617025.html)
> 概要: 作者｜Eastland头图｜视觉中国，2022年7月6日，第十二届贵阳国际汽车展览会，上汽大众展区车型与车模2021年，上汽集团(600104.SH)整车销量约546万辆，连续16年保持全国第一。有两......
### [扎克伯格3100万美元出售旧金山豪宅，是买价三倍多](https://finance.sina.com.cn/tech/internet/2022-07-26/doc-imizmscv3530148.shtml)
> 概要: Facebook创始人马克-扎克伯格近日以 3100 万美元左右的价格出售了他在旧金山的一栋豪宅，是近十年前大约1000万美元买入价格的三倍多......
### [闯祸了？特斯拉炒币或大亏，又收到一张传票，美科技股也被带崩了......](https://finance.sina.com.cn/tech/it/2022-07-26/doc-imizmscv3532092.shtml)
> 概要: 文 | 汪友若......
### [树形数据转换](https://segmentfault.com/a/1190000042224907)
> 概要: 1、树形数据转数组const recursion = (arr;num) => {  arr.forEach((ele) => {    // 判断有子元素;并且子元素的长度大于0就再次调用自身   ......
### [畅听，网文流量竞争的下一站？](https://www.tuicool.com/articles/yAZn2uA)
> 概要: 畅听，网文流量竞争的下一站？
### [完美世界：石昊利用镇国神器对战神火境，动用禁术镇压石昊也没用](https://new.qq.com/omn/20220709/20220709A02YV500.html)
> 概要: 第一次皇宫之战落下帷幕，三教大败而归，石昊一路追杀后凯旋归来，我们可以看到石昊进入了石国的国库，原著中的神灵法器镇国神戟正式亮相，作为一国的镇国神器，它究竟有多强？首先它的来历便十分不凡，是上古的一位......
### [陈小春代言，中国儒意第二款游戏《传奇天下》正式上线](http://www.investorscn.com/2022/07/26/102029/)
> 概要: 7月26日，中国儒意（00136.HK）发布公告，宣布集团附属公司深圳景秀网络科技有限公司正式推出传奇IP系列大型多人在线角色扮演手机游戏《传奇天下》......
### [漫画「驱魔少年」最新杂志封面图公开](http://acg.178.com/202207/452803809474.html)
> 概要: 近日，漫画「驱魔少年」的最新杂志封面图正式公布，图中的人物为神田优。「驱魔少年」是日本漫画家星野桂创作的一部长篇少年漫画作品，自2004年开始在集英社「周刊少年JUMP」连载......
### [新艺联作品：《明日战记》重型机甲亮相称霸战场](https://www.zcool.com.cn/work/ZNjEwOTkxMjQ=.html)
> 概要: 内容：刑天、穷奇霸气出场火力压制，精英部队集结震撼出击！拯救末日危机刻不容缓，超刺激的大场面蓄势待发！中国第一部科幻机甲爽片，为明日而战......
### [《王者荣耀》花木兰九霄神辉](https://www.zcool.com.cn/work/ZNjEwOTkxNjA=.html)
> 概要: 《王者荣耀》花木兰九霄神辉
### [《刀剑神域：彼岸游境》大型DLC后篇发售 定价148元](https://www.3dmgame.com/news/202207/3847815.html)
> 概要: 《刀剑神域：彼岸游境》大型扩充DLC后篇“Matricaria”已于今日（7月26日）正式发售，Steam国区售价148元，包含了追加的全新故事、角色、武器以及服装等等的下载内容，支持中文。Steam......
### [「公主连结！Re:Dive」28th角色曲CD介绍动画公开](http://acg.178.com/202207/452807066245.html)
> 概要: 由Cygames同名手游改编，CygamesPictures制作的电视动画「公主连结！Re:Dive」公开了第28张角色曲CD的介绍动画。「公主连结！Re:Dive」28th角色曲CD介绍动画本次收录......
### [看似绝望的甜美爱恋，能否得到转机呢？](https://news.dmzj.com/article/75051.html)
> 概要: 这期给大家推荐一部爱情漫画《沉溺的法则》，作者如月ひいろ，离境汉化组汉化，讲述即便知道这份爱意自萌生伊始便已陷入罪劫，却依旧不住沉溺在甜美的罪孽中的爱情故事。仅仅两话，流行要素巨多，亲骨科还是伪骨科......
### [《终结者：黑暗命运》导演承认影片彻底失败自己错](https://www.3dmgame.com/news/202207/3847819.html)
> 概要: 美国当地时间7月22日，圣迭戈国际动漫展开幕，记者在展会上发现了著名导演提姆•米勒，而提姆•米勒也毫不避讳的谈起了当年的争议影片《终结者：黑暗命运》，直言影片彻底失败，完全是自己的错。•《终结者：黑暗......
### [P站美图推荐——露背特辑（二）](https://news.dmzj.com/article/75052.html)
> 概要: 这期给大家推荐一部爱情漫画《沉溺的法则》，作者如月ひいろ，离境汉化组汉化，讲述即便知道这份爱意自萌生伊始便已陷入罪劫，却依旧不住沉溺在甜美的罪孽中的爱情故事。
### [组图：郑秀妍绚丽夏日大片释出 着一袭蓝色抹胸裙秀美背好迷人](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_86512_373075.html)
> 概要: 组图：郑秀妍绚丽夏日大片释出 着一袭蓝色抹胸裙秀美背好迷人
### [华兴资本首次覆盖嘉楠科技并给予买入评级，目标价11美元](http://www.investorscn.com/2022/07/26/102034/)
> 概要: 7月25日，新经济金融机构华兴资本发布报告《Canaan Inc. (CAN US, BUY, TP: US$11.00)，Business model built for long-term gro......
### [规模仅10亿？这个赛道怎么被众多*投资人看中了？](https://www.tuicool.com/articles/Z3YrUzF)
> 概要: 规模仅10亿？这个赛道怎么被众多*投资人看中了？
### [失业后，微信好友少了一半](https://www.huxiu.com/article/618349.html)
> 概要: 本文来自微信公众号：一口老炮（ID：yikoulaopao），作者：炮哥被人注册了，题图来自：《小时代4》最近，被关掉的号，越来越多，原因千奇百怪，原本我还有几篇想要打打擦边球的文章想发，后来索性算了......
### [「佐贺偶像是传奇」×「摄影机不要停」联动绘公开](http://acg.178.com/202207/452812052784.html)
> 概要: 近日，「佐贺偶像是传奇」公开与「摄影机不要停」的联动绘图。此外，三石琴乃、田中美海、佐藤せつじ将担当法国翻拍的「摄影机不要停」日语吹替。「佐贺偶像是传奇」是MAPPA和Cygames共同制作的原创电视......
### [「蓝箱」第6卷漫画封面公开](http://acg.178.com/202207/452812106188.html)
> 概要: 近日，由漫画家三浦糀创作的恋爱漫画「蓝箱」公开了最新的第6卷封面图。「蓝箱」讲述了校内羽毛球部的少年猪股大喜和篮球部少女鹿野千夏偶然结识，并展开了一段校园青春恋爱的故事......
### [直播间使用音乐要付版权费 试行付酬标准公布](https://ent.sina.com.cn/y/2022-07-26/doc-imizirav5478333.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 最新修改的《著作权法》第45条新增了音乐制作者的“获酬权”：即网络直播中使用音乐录音制品，不仅要向音乐作品词曲的权利人支付版权费，还需要向录音制作者支付版权费。　　中国音像著作权集体管理协......
### [富坚义博推特更新漫画进度：还要再画10话内容](https://acg.gamersky.com/news/202207/1503000.shtml)
> 概要: 7月26日，富坚义博公开了画稿的进度：已经完成10话内容的人物描线，可能还有地方要修正。接下来要再画10话内容的原稿，进度也会向大家汇报。
### [Level5《闪电十一人》新作开发进展 NS版对应触屏](https://www.3dmgame.com/news/202207/3847835.html)
> 概要: Level5社日前发布了旗下经典足球游戏《闪电十一人》系列新作的开发进展，公开了不少新情报，包括 Switch版对应触屏以及控制器的两种操作方式等等，一起来了解下。•标题名称正式改为《闪电十一人：英雄......
### [国外玩家将马里奥赛车方向盘改装在真实车辆上使用](https://news.dmzj.com/article/75056.html)
> 概要: Bank of Innovation宣布了RPG游戏《MementoMori》将于2022年9月开服的消息。本作对应iOS、Android、和DMM GAMES平台。
### [500强企业为何更信赖SaaS？上上签走进央视频分享企服实践](http://www.investorscn.com/2022/07/26/102044/)
> 概要: 在国家推动企业上云、用数、赋智的战略下，电子签约SaaS已经是企业核心数字化转型领域之一，而随着电子签约SaaS在企业应用中越来越深入，电子签约SaaS的安全性备受关注......
### [《侏罗纪世界》电影原计划是《入侵者》游戏续集](https://www.3dmgame.com/news/202207/3847845.html)
> 概要: Seamus Blackley 以创造和设计第一代Xbox 而闻名，他近日在推特上发布了他如何与史蒂文·斯皮尔伯格合作“弥补我们在《侏罗纪公园：入侵者》的失败”的故事。在与 Xbox 合作之前，布莱克......
### [海贼王-艾斯X大和粉丝同人艺术](https://www.zcool.com.cn/work/ZNjExMDcxNDQ=.html)
> 概要: 海贼王-艾斯X大和粉丝同人艺术
### [「臻爱2022」互联网定期寿险焕新升级：新增猝死额外赔，性价比高](http://www.investorscn.com/2022/07/26/102045/)
> 概要: 如今，越来越多的人背负着沉重的家庭经济压力，一旦自己发生变故，整个家庭都将会遭受严重打击。其实这种风险可以通过提早购买保险，将风险转移出去，“定期寿险”正是一个很好的选择。寿险不是保障自己，而是保障我......
### [《海贼王》五档路飞决战凯多木雕像 艺术品质感太赞](https://acg.gamersky.com/news/202207/1503073.shtml)
> 概要: 今天要给大家介绍的是来自越南的木雕达人Duy，他经常会创作各种动漫作品相关的木雕作品，最近他分享了人气漫画《海贼王》的五档路飞和凯多对战的木雕作品。
### [梅龙高铁最长隧道群全线贯通，通车后至广州仅需 1.5 小时](https://www.ithome.com/0/631/633.htm)
> 概要: IT之家7 月 26 日消息，7 月 24 日，梅龙铁路建设取得重大进展，由中铁十二局承建的梅（州）龙（川）铁路毛公寨隧道提前节点工期 15 天胜利贯通，成为全线首座贯通的 2 千米级长大隧道，打通粤......
### [Dicom File Format Basics](https://www.vladsiv.com/dicom-file-format-basics/)
> 概要: Dicom File Format Basics
### [特朗普卸任后首访华盛顿！他会参加2024年总统大选吗？](https://www.yicai.com/news/101486180.html)
> 概要: 特朗普和彭斯都会参加2024年总统大选吗？
### [视频号商业化的底层逻辑](https://www.tuicool.com/articles/ZVN73yb)
> 概要: 视频号商业化的底层逻辑
### [辞了工作、换了城市，想换个赛道怎么这么难?](https://www.zcool.com.cn/article/ZMTQzMjM0OA==.html)
> 概要: 辞了工作、换了城市，想换个赛道怎么这么难?
### [miniexpect: Tiny “expect” library in 500 LoC](https://github.com/rwmjones/miniexpect)
> 概要: miniexpect: Tiny “expect” library in 500 LoC
### [ALTER《鬼灭之刃》富冈义勇1/8比例手办开订](https://news.dmzj.com/article/75058.html)
> 概要: 有着“动画歌手帝王”之称的水木一郎（74岁），在本日（26日）通过官网公开了身患带有淋巴结转移和脑转移的肺癌的消息。
### [AOC推出新保时捷联名显示器：2K170Hz 首发2999元](https://www.3dmgame.com/news/202207/3847854.html)
> 概要: 今年5月份，AOC 推出了保时捷设计联名 mini LED 显示器 PD32M，31.5 英寸 4K144Hz，首发 8888 元。现在，AOC 又推出了新款保时捷设计联名显示器 PD27S，27 英......
### [7月26日这些公告有看头](https://www.yicai.com/news/101486243.html)
> 概要: 7月26日晚间，多家上市公司发布公告，以下是第一财经对一些重要公告的汇总，供投资者参考：
### [万企兴万村，移卡科技助力乡村数字化建设](http://www.investorscn.com/2022/07/26/102047/)
> 概要: 6月29日上午，广东省通信管理局（以下简称省通信管理局）举办了庆祝建党101周年暨“扶贫济困日”活动......
### [一文搞懂 Redis 架构演化之路](https://www.tuicool.com/articles/3QnEj2B)
> 概要: 一文搞懂 Redis 架构演化之路
### [指数终结三连阴 短线做多窗口是否开启？](https://www.yicai.com/news/101486299.html)
> 概要: 指数终结三连阴 短线做多窗口是否开启？
### [奔驰电动车，怎么长这样？](https://www.huxiu.com/article/617253.html)
> 概要: 出品 | 虎嗅汽车组作者 | 王师兄编辑 | 张博文头图 | 梅赛德斯奔驰官网续航、动力、能耗，是纯电动车的魔鬼三角。一台以性能为取向的纯电动车，势必要牺牲续航里程，而且能耗也会居高不下。比如保时捷T......
### [公募基金二季度盈利近7000亿元，哪些产品受青睐？](https://www.yicai.com/news/101486420.html)
> 概要: 哪些基金最受资金青睐，而哪些基金被投资者选择“用脚投票”？
### [三星发布 Galaxy S22 Bora 紫色](https://www.ithome.com/0/631/662.htm)
> 概要: IT之家7 月 26 日消息，今晚，三星正式发布了 Bora Purple 配色。三星表示，它希望最新的颜色可以“唤起欢乐、激发创造力并拥抱个性”。据报道，Bora Purple 配色的 Galaxy......
### [Why is it so hard to give Google money?](https://paulbutler.org/2022/why-is-it-so-hard-to-give-google-money/)
> 概要: Why is it so hard to give Google money?
### [韩国男团EPEX琴洞弦确诊新冠 目前已经居家隔离](https://ent.sina.com.cn/s/j/2022-07-26/doc-imizmscv3636759.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 26日，C9娱乐公司发布公告称，韩国男团EPEX琴洞弦确诊新冠，目前已居家隔离及治疗，其他成员的快筛检查结果全部为阴性。以下是C9官方声明全文：　　大家好 这里是C9娱乐。　　EPEX成员......
### [Shopify to lay off 10% of workers in broad shake-up](https://www.wsj.com/articles/shopify-to-lay-off-10-of-workers-in-broad-shake-up-11658839047)
> 概要: Shopify to lay off 10% of workers in broad shake-up
### [“卖一套奖一千”江西三市财政直接奖励中介卖房，专家：会有机构借机刷单](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2022-07-26/doc-imizmscv3640998.shtml)
> 概要: 来源：华夏时报本报记者 李贝贝 上海报道 近期，江西省樟树市发布促进楼市的多条新规。其中，该市规定，2022年6月-12月期间，已备案的中介机构每销售一套商品房...
### [赛事视频一图流 宫本武藏后手进场，伽罗输出爆炸](https://bbs.hupu.com/54910109.html)
> 概要: 虎扑07月26日讯    来源： 虎扑
### [《中国农村发展报告2022》：预测2035年农村居民人均可支配收入将达到42801元](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2022-07-26/doc-imizirav5530657.shtml)
> 概要: 每经记者 张蕊  7月26日，中国社会科学院农村发展研究所、中国社会科学出版社在北京联合举行了《中国农村发展报告2022》发布会暨促进农民农村共同富裕学术研讨会。
### [饶毅炮轰华大基因CEO尹烨，益生菌是不是一场大骗局？](https://www.huxiu.com/article/618782.html)
> 概要: 本文来自微信公众号：爱范儿 （ID：ifanr），作者：荣智慧，题图来自：视觉中国近日，生物学家饶毅公开指出华大基因 CEO 尹烨的科普视频包含错误，今天发文称尹烨卖的“益生菌”是假药，“全中国现在推......
### [上海第二轮集中供地现“嘉定专场”：5地块揽金百亿](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2022-07-26/doc-imizirav5532367.shtml)
> 概要: 21世纪经济报道记者唐韶葵上海报道 截至7月26日，上海第二轮集中供地已出让地块21幅，共取得地价款463.83亿元。在第二天的土拍中，6幅地块总底价约108亿元...
### [一图流 弄巧成拙，张飞经验被分送出一血](https://bbs.hupu.com/54910370.html)
> 概要: 一图流 弄巧成拙，张飞经验被分送出一血
### [今年上半年新疆GDP逾8279亿元 增速高于全国2.4个百分点](https://finance.sina.com.cn/roll/2022-07-26/doc-imizirav5532851.shtml)
> 概要: 中新社乌鲁木齐7月26日电 （喇小飞 潘琦）上半年，新疆地区生产总值（GDP）8279.04亿元（人民币，下同），按不变价格计算，同比增长4.9%，增速高于全国2.4个百分点...
### [华为官方鸿蒙 HarmonyOS 3.0 Beta 版 & 公测版升级尝鲜通道开启：P50 / Mate 40 系列首批更新（附适配机型名单）](https://www.ithome.com/0/631/674.htm)
> 概要: 感谢IT之家网友栖者Qizhe、Mr丶苏的线索投递！IT之家7 月 26 日消息，华为 7 月 27 日将举行 HarmonyOS 3 及华为全场景新品发布会，据网友反馈，现在，HarmonyOS 3......
### [消息称苹果、Meta 结盟富采，加快进军元宇宙步伐](https://www.ithome.com/0/631/675.htm)
> 概要: 近日，据台湾经济日报消息，苹果、Meta 正在加强进军元宇宙的步伐，据传它们已找上台湾 LED 龙头富采合作，拟导入富采的 Micro LED 技术，共同合作开发面向元宇宙的 VR / AR 装置应用......
### [经济增速全国第一的秘诀：海南找到了消费“爆点”|消博会](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2022-07-26/doc-imizmscv3645493.shtml)
> 概要: “多亏了你们来，给我们也创收了。”出租车开出海口美兰机场，行驶在椰影与阳光下，一位海南口音的出租车司机陈师傅跟记者聊上了。他说，最近生意不错。
### [经济增速全国第一的秘诀：海南找到了消费“爆点”](https://www.yicai.com/news/101486593.html)
> 概要: 在首届消博会溢出效应加持下，2021年海南省生产总值取得了两位数的增速。
### [LPL群访369：今天表现就是正常发挥，现在我的纳尔玩得还行，还不错](https://bbs.hupu.com/54910687.html)
> 概要: 虎扑07月26日讯 2022LPL夏季赛常规赛，JDG以2-0战胜V5后，JDG全体成员接受媒体群访，内容如下：Q：提问教练。目前JDG已经拿到了六连胜，再次来到了第一名的位置，评价一下选手们今天的表
### [李梦晒美照：人活着区区才三万多天，活的通透一点](https://bbs.hupu.com/54910705.html)
> 概要: 中国女篮队员李梦更新抖音，晒个人照。配文：“人活着区区才三万多天，活的通透一点，善良一点，好好在乎身边的人吧，主旋律永远不会变。”为备战2022年女篮世界杯，中国女篮目前正在集训中，李梦也再次入选国家
# 小说
### [陛下，奇观误国啊！](https://m.qidian.com/book/1025872994/catalog)
> 作者：会飞的阿猪

> 标签：超级科技

> 简介：布鲁诺穿越到了异世界，获得了奇观建造系统。空中花园用来种菜，罗马斗兽场用来踢球，大灯塔拉开了大航海时代的序幕，鲁尔工厂宣告了工业革命的开始，其实……我只是一名平平无奇的奇观搬运工。……N年后，“陛下慎重，奇观误国啊！”

> 章节总数：共518章

> 状态：完本
# 论文
### [Learning Generalized Gumbel-max Causal Mechanisms | Papers With Code](https://paperswithcode.com/paper/learning-generalized-gumbel-max-causal)
> 概要: To perform counterfactual reasoning in Structural Causal Models (SCMs), one needs to know the causal mechanisms, which provide factorizations of conditional distributions into noise sources and deterministic functions mapping realizations of noise to samples. Unfortunately, the causal mechanism is not uniquely identified by data that can be gathered by observing and interacting with the world, so there remains the question of how to choose causal mechanisms.
### [Inertial Navigation Using an Inertial Sensor Array | Papers With Code](https://paperswithcode.com/paper/inertial-navigation-using-an-inertial-sensor)
> 概要: We present a comprehensive framework for fusing measurements from multiple and generally placed accelerometers and gyroscopes to perform inertial navigation. Using the angular acceleration provided by the accelerometer array, we show that the numerical integration of the orientation can be done with second-order accuracy, which is more accurate compared to the traditional first-order accuracy that can be achieved when only using the gyroscopes. Since orientation errors are the most significant error source in inertial navigation, improving the orientation estimation reduces the overall navigation error. The practical performance benefit depends on prior knowledge of the inertial sensor array, and therefore we present four different state-space models using different underlying assumptions regarding the orientation modeling. The models are evaluated using a Lie Group Extended Kalman filter through simulations and real-world experiments. We also show how individual accelerometer biases are unobservable and can be replaced by a six-dimensional bias term whose dimension is fixed and independent of the number of accelerometers.
